油王係咪同哥狗有親

仲俾條廢佬教多季
又洗多幾億買堆垃圾

洗突咗又要下一手頂